有冇OU trans UGC成功例子

OU frd子齊齊加油
早日脫離鯨大
利申 鯨大nursing

Ou nursing 唔差啦
利申唔識

有咩手續?

識friend OU year 2 tran City Mgmt Advance standing 1

Nursing最多俾你trans去hku

OU cs year 3 trans 唔tran到?

今年新開 第一批人都未出

OU cs咪好撚渣囉咁....

想問咩科

識至少四個
不過係讀business既

邊度反而唔太重要 主要係睇你有幾多斤両 但正常會比asso細機會